鳩估：俄羅斯2:0沙特阿拉伯

ok all in ISIS

支持恐怖主義